一人N句redundant得好離譜嘅英文

Reasonable reason
Powerful power

請出招

Feel the feeling

I should be grateful if you could ...

Mo yan sick gong ying man

The final end

My power powerful

Would you please kindly....

In my opinion, I think...

your own personal (belonging

personally speaking, i think

please be kindly informed that

thank you 你

i am very thanks them

I go to school by bus

Participating participant

挑機mode

Fellow -mate
乜mate都係

double reconfirm

please kindly

Free gift

無知一問點解 please be kindly reminded that xxxxxxxxxxx
係咪都算係?
但好似禮貌d

Chem
There are no observable observations.

I come for fuck yeah

the reason is because...

double confirm 已經on9，仲reconfirm

Please refrain from ...
用no 咪算

Why so serious ? Kid ?

見有人問

PLEASE同KINDLY 本身就差唔多意思 你是但用一個就夠

然後 KINDLY同PLEASE分別係 KINDLY 有少少命令人去做呢樣嘢的意思

雖然用中文大家都係 唔該你做......

但分別係:

PLEASE: 請你關燈

KINDLY: 關燈丫唔該

大約係咁的差別

但PLEASE KINDLY 又唔等於: 請你關燈丫唔該

好西利呀 小朋友
你英文好叻叻豬呀

欠咗你咩

It's like something you feel like liking but like, not, you know what I'm saying?

In my opinion, I think

Thank you you

Double confirm

Hey , hi

Big black cock, 3重redundant

ON9仔

就咁GOOGLE都一堆答案啦

我真係唔知呀 打上面D嘢分享下 有錯無錯都好未傾下囉

真係好似欠咗你咁

我GOOGLE咗喇 對上有位巴打問開 可以入去睇下

英文post一定有罵戰

之前睇過 kindly有少少敵意feeling
例如上完堂
Please revise the chapter = 請溫習呢課
Kindly revise the chapter = 我唔該你溫下呢課

Emergency situation

咁都要爭著認叻
讀書讀壞腦

with all due respect